八大學生衣著樣貌排名

衣著：poly>cityu>>>HKU>>>BU>>UST>>>>>>>>CU>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>lingu/edu

樣貌：
Cityu>>HKU/Polyu>>>UST>>>>>CU/BU>>>>>>>>>>>>>>>lingu/edu

著得好睇同埋講靚仔靚女多就一定係九龍個兩間mk大學架啦
Poly仔個個著衫都好有taste又有特色，唔計少部份毒撚
city仔就雖然好mk 但勝在個樣襯到佢地套mk韓仔風
港大就真係sell blue blood 有好靚好型 但同時有死讀書毒撚 無咩中間好睇既人

科大都係 高質真係幾好屌 但無奈地成班毒撚仔仔扣撚哂分

中大係山區 山區兒童唔多打扮

浸大就唔多出名 印象普通

最後個兩間 人太少 少高質

圖都無張

圖都無張點討論

教院

又引人屌神大😂😂😂

poly好多都好頹，除咗嗰班nds同design

好多engine仔仔